西甲主席:美斯遠超C.朗拿度

西甲主席狂讚美斯

上輪聯賽，美斯用一場3球2助攻的比賽詮釋了他的統治力。作為西甲目前最強的球星，他也得到了西甲主席的支持，這位西班牙足球巨頭認為，美斯遠超C.朗拿度。

C.朗拿度在今年夏天離開了西甲，而美斯在巴塞繼續著他的職業生涯。西甲主席特華斯對美斯的表現非常認可：「任何看了巴塞與利雲特那場比賽的人，不管你是哪一隊的球迷，你都要放下立場，我們必須睜開雙眼，說美斯是世界上最好的球員。」

「無論你支持哪隊，如果你批評美斯，說他不是當世最佳，那你就不理解足球。」

當被問到美斯與C.朗拿度的對比，特華斯表示：「在這個時代美斯遠超C.朗拿度。現在是這樣，其他賽季的情況也是這樣。他一直在帶領巴塞，看起來像是一個青年，但他一直在承擔責任。他的水平在另一個層面。如果比作鬥牛士，那他就是庫洛-羅美路（西班牙有史以來最著名的鬥牛士）。」

賤種朗
聯賽: 109射11入球 (3球靠12碼) (10%)
歐聯: 27射1入球 1紅牌 (3.7%)
已射136球 得個12個入球 合共8.8%

美斯
聯賽: 68射14入球 (1球靠12碼) (20.58%)
歐聯: 20射6入球 0紅牌 (30%)
88射入20球 合共22.7%

睇標題都知王騎

數據顯示 美斯勁過C朗 2.579倍

依個post好快沉底

push

離開左巴塞重有咁強先好比較啦

山神係巴塞數據都好勁嫁

勁條撚 post出黎啊

疤88場39球
阿122場 60球
勁？ 睇過？

全能王數據表達唔到

係疤唔駛讓比球霸入波咩 ...
想獨食下都難

fake news